唔知有無人記得

612果日有對新人結婚
好似係海濱果到
跟住個新娘勁急腳跑左入個中心到
唔知有無人知

無去到，唔知

（好撚重要）提防五毛大軍洗版注意 （2）

so？
夠哂應節